有冇巴絲仲揾緊工

8月尾開始揾

辭左工定fg?

#metoo

揾成點

8月中開始揾，呢兩個星期見左兩份(見埋2nd in), 冇回音

下星期再揾工其他工apply

加油，揾咩類型多

有諗過但又唔想做啲完全唔關事既野

揾左幾耐

點解有咁多offer

整甜品 邊間呀

搵緊
依家份工太hea

裸辭左仲搵緊

有幾hea

幾耐？

想入銀行 ？

Tg gnawnaw

每日嘅task 一個鐘就做完
其餘時間就係上連登

差唔多1個月

好苦悶

我4月辭，8月尾揾
因為洗突左

呢兩日先開始搵
18fg

好驚做耐左會變廢人

你都係裸辭既？

加油

的確係，我之前幾份工就係太hea

Hea得黎有無前景？

係 個阿姐太難頂

多謝絲打 星期三有第一個interview 緊張

咁辭左個4個月有咩做

無乜

我都係因太hea辭左

準備好自我介紹，執得靚仔少少

我都係

in total做左幾耐

本來諗住non-jupas會得 結果唉
8月尾last day 過左一個月正常啲既生活
諗緊係唔係去working holiday

積蓄就快用完

IT工JUNIOR
TG fungaoaoaoao

me too

岩岩in成左

但要返支那

98巴
中三學歷
做過文職，sales，助教，Manager
有咩工可以搵？

返支那就不了

讀書(認真)

咁我有咩可以讀？
屋企有家族生意，但想靠自己多啲
16歲出嚟做嘢已經冇拎過屋企一分一豪
有閒錢都會俾少少家用
早排屋企人同我商量過接唔接手盤生意
但我覺得家姐比我更適合

富二代就叫屋企人比錢你做生意啦，呢到窮L唔岩你

btw 唔多信屋企有錢都唔供你讀到大學，ff 少陣

因為屋企人知我唔想讀
家姐今年year4

咁誇張

利申:早你一個月 未有著落

仲搵緊

18fg 岩岩搵到工返左一日就辭左工，第一日返工冇人教做野，成舊飯坐係度，d野做完都唔知岩定錯，冇人黎睇過我一眼，老細行行企企都唔過黎望我一眼d野做成點，果斷即刻唔撈

想搵銀行工
可以 tg gnawnaw

唔識問人？

有問又點，問一句咪答你一句，根本好多野都唔肯定係咪咁做，剩係求奇解釋下d表面野，最重要個d位又唔講，晒我勁多時間做埋d只要你講我就即刻做到既野

第一日唔通比勁難野你做咩，唔通答你半個鐘咩

你覺得冇問題咪冇問題囉，連示範一次都唔肯，由你自生自滅

做緊但照揾

18 fg
揾到好灰 去到final in就冇下文

你地send完cv通常幾耐有得in?

快既通常2-3日, 一星期都有

咁我等多陣

大公司通常一日

In完間大公司，做完written+oral test 都覺得做得幾好，但等咗成個星期都未有下round消息

再揾

公司你又冇份